有無人講下Kickstarter/ Indiegogo?

大家係KS遇到啲咩好嘢、賴嘢、新奇嘢，分享嚟聽聽

KS買過幾樣嘢
Muzo -- 聲稱貼舊嘢喺啲平面嘅地方咁可以做到conversation shielding同埋減低環境燥音
Tap -- 好似係韓仔做嘅 一個用trackpad畫gesture解鎖macbook嘅software
Superbook -- 用android機做base 做一般文書工作嘅notebook 其實即係有keyboard嘅moon
Halo Black -- 前幾日perk嘅 可以用iphone home button隔離嗰啲位置做back button嘅mon貼 類似android嗰啲back button 佢係將你press嗰吓raise上左上角(iphone好多back button都係左上角)

Indiegogo訂過
Seiun Pro X -- 等到佛誕嘅DAP

其實我係留名嘅

有巴打覆，我又講講自己經驗。
Pledge 過嘅好嘢:
The Everyday Sling by Peak Design
係KS幾出名整相機斜孭袋同配件嘅公司，今次出咗一系列20L/30L背囊、tote bag同斜孭袋。expected delivery 係聖誕前後寄到，點知上兩個星期就到咗。到咗嘅Sling同campaign promo入邊嘅一樣，滿意使用中

ZUS Kevlar Charging Cable
係Indiegogo pledge 咗4條黑色、尼龍面、L型USB頭差電線，data transfer also works，連shipment 60美金。用Kevlar-reinforced, 所以話係"the last cable you'll ever need" 同有"lifetime warranty" lol
粗用咗4個幾月，一啲爛嘅跡象都無，感覺幾耐用。

伏嘅
Smoovie
On KS So-called for smartphone& Gopro 嘅輕巧video stabiliser. 簡單一句，唔work = pledge咗垃圾

PUGZ wireless earbuds
2015年頭on KS pledge時話可以經手機一路充一路用，結果得Android 機可以，iphone用家表示fail.
最躁係delay, delay, 再delay, 一年後先收到 。Product 本身design係ok, 但各樣配件、耳膠好cheap、唔舒服，Bluetooth connection 一般又有好明顯嘅底噪，實際battery life ~3 hrs. 基本同2016新出嘅各種新無線耳機無得比...

想問下係咪已經冇得back
新手未試過，reward 嗰頁咩都冇得撳

巴打您依個仲可以去Indiegogo 到pledge

我訂左seiun pro X 等到final check埋依家都未有消息

喺香港食飯搭車真係好重要
唔該你

留名

Indiegogo 買過把膠遮 用左兩年就斷左骨

Kickstarter 就買左唔少
第一代3Doodler (用左2次壞左 )
一set 啤牌 教人graphic design 既basic
Tool pen mini 勁方便既鑼絲批
Artiphon Instrument 1 未送到
Brakeboard Rat 未ship
一個Nano Disc Engine (Stirling Engine) 勁靚
仲有果粒未出既Fidget Cube

支tool pen 宜家跟身

多多益善 少少無拘
外國有人諗住整一個關於廣東話既字典網

Pledge左

佢要reach到100%先會過數 但照support廣東話先

眼見宜家香港咁 真係唔想廣東就咁消失

等緊everyday backpack

咩嚟？

淨係玩過KS
上面巴打講既everyday sling都係早左到
Memobottle 第一個pledge既item 到而家仲用緊
Baubax 應該係最貴既 旅行多功能外套
仲有好多無聊野 好似等緊既fidget cube

最伏就係個ZNAPS 當跌錢

依個同我之前講個the everyday Sling係同一系列嘅相機袋

今日先知 KS 收 apple pay

backpack 好多線頭
利申：用緊

又唔係話好多嘅
但都有幾條線頭
咁嘅價錢我唔expect要剪線頭

喺Indiegogo 訂左 6 樣野，一樣都未到

Pocket tripod

indiegogo買左支結他，delay左半年仲未出貨

indiegogo
買左Eve V, 好似部surface pro4 既電腦
見到佢有protype既片好似唔錯
但4月先出貨.

我都想買，不過冇＄

講起kickstarter 大家有無留意過呢套卡game?

都係高登巴打來（有無過檔就唔知），可以facebook search下更多資料

祝各位pledge咗電子嘢嘅巴打好運
感覺一定delay 到hihi 仲要未必係好嘢(i. e. 我隻PUGZ)
不過玩crowd funding 就係咁risk-taking

我back左隻Stirling Engine

Kickstarter 買支Artiphon Instrument 1
佢話16年頭ship
等到11月先ship俾US backer

冇架得個睇字
最多好似都有二千rpm

Muzo都唔知係唔係真

大神出沒主意

ks 過
1. pebble time steel <-- 不需多介紹
2. everyday backpack <-- 多功能相機背囊，幾滿意
3. aer gym duffle backpack <-- 做 gym notebook 背囊
4. skinner shoes <-- 好似物又唔係，鞋又唔係，比你做完運動，跑完步著，似赤足鞋概念。
以上產品都幾滿意，暫未中意伏

屌佢老母 又唔撚溝通 遲完又遲 當我地狗咁撚

條ZUS我都買左，但未用

買muzo，佢地實delay返100年先ship

strong post lm

kickstarter 第一次就遇到znaps

Kickstart 過果副design deck 都學到好多野

Titanium 防水筆連防水筆記簿同筆座 行山幾好